監控鏡頭係呢個暴政的符號

仆佢個街，靜雞雞
1）黨鐵好多站月台、入閘樓層，每十米一個鏡頭
2）黨鐵地面出口大大個360度鏡頭
3）輕鐵一卡車有五個鏡頭
4）土共、香港之間過關，每邊超過200個鏡頭

仲有無？

無錯, 依家越多越多鏡頭,
如果搞大遊行, 應該要見一個拆一個